一人一句最深刻既台詞/字句

唔記得出處 但好深刻
其實人類很堅強,根本不需要什麼神